分享自已發過既夢

講緊真係瞓緊教果陣既夢。

琴晚發左個夢，夢見自已中學上緊堂，老師係黑板上面寫左唔同嘅部首，要我地舉出相應嘅例子。剛剛開始上堂我對呢個老師既印象好好，仲係自已本薄上面寫四隻讚佢嘅字（唔記得左係咩），而我隔離台就寫左鬧佢嘅說話。

但上上下堂我就開始覺得好困惑，ＦＯＬＬＯＷ唔到， 因為我睇唔明佢寫既字。

突然間佢點我名，：陳小明。。。 。。。 。。。 陳小明係唔係到呀。。。 。。。。 由於睇唔明佢嘅字，所以我唔識答，唔敢企起身。之後佢再叫我個名 ，：陳小明。我企左起身，話睇唔明佢啲字所以唔識答。之後佢就係咁鬧我，話：宜加我啲字好難睇咩， 其他同學又識答？

然後我就發佢老脾，比佢睇我讚佢果幾隻字，話：咁我寫啲字你睇唔睇得唔呀？你睇得明我同你道歉囉！！！ 。

因為我寫既字都好核突，所以佢都睇唔明。仲係咁鬧我，之後我就好驚，醒左。

醒返之後嘅感想係中學上堂真係好似監獄咁，要受名為老師嘅老闆氣。不過同同學玩，上自已鍾意既科目，同埋遇到好嘅老師都好開心。

仲好多其他夢，不過唔係好記得了。 細細個（１０歲以下果陣），發夢自已變左超人，係多層式停車場到高速降落，撞穿左上面果幾層，最後仲要單膝跪地最有型果個ＰＯＳＴ。仲有放榜前發夢比人追殺。

發過個夢 喺中環石板街條斜路嗰度
行緊上去嗰陣突然成條街企起咗
我就錳住舊石 錳到冇曬力
成個人跌咗落去

有一次係發咗個爬山嘅夢
有一個懸崖 下面有一隻好核突嘅大蜘蛛
突然有人同我講 你唔落去搞掂佢 我哋就行唔到落去㗎吐然後比人推咗落懸崖

This

過去 十八歲 沒有沙士武肺 伴侶
我也沒有後顧 上去北區

霎眼廿七歲 林鄭為首 關口都不顧
誰人憤怒了 國法已設立了

其實沒人想走 同學親戚 都怕了內鬥
無人願和機槍坦克火炮 去爭鬥
直到世間 個個也靜寂 無翻身的勇氣
別要忘記 難以忘記 其實我也要想放棄

連示威 都不批了
言詞推搪都不管了
人人想 坐於家中休養 不要傷了腰
臭煙吸不進了 而吸煙者不覺緊要
難道肺部已經 退化污黑掉了

原來沒人開口 問問身邊 知已與老朋友
無人願和口罩酒精醫院 做好友
直到呀叔呀伯也認命 鼻哥窿收廉了
別要忘記 別再忘記 面部要上戴菌筲箕

陳肇始 多多關照
來換取一堆堆的告票
誰又想 戴足口罩千秒 抖氣都困擾
細菌吸不進了 而吸煙者不覺緊要
難道肺部已經 退化污黑掉了

記住那關於封區的教訓
全關口都封印
太多感染沒法有原因
公眾是有沒上心

還剩底 幾多鈔票
難逃跟心中理想對照
連自已 亦都分析不了 可撑幾個宵
也許心都傷了 理想已經不再緊要
還是我太累了 已經撑不住了

銀或金 都不緊要 誰願天天一樣笑
計劃了照做了失去了 能耐卻太少

還剩低幾多支柱 還在想趕不及了
昂貴在記憶已烙下了
在迷霧里找到光輝 笑笑

結構大約
一開頭係以前
之後係2019
之後係2020
最後係講自已
最後最後, 唔好做火車頭 THANKSSS
而吸煙者不覺緊要 難道肺部已經 退化污黑掉了???????